想通了！以後會係一至五朝早返工時段搞快閃抗爭

政府死穴 係星期一早上繁忙時段中環快閃!!!!!!

一至五 朝早7:30點鐘

係中環金鐘站起義

人唔洗多 20人快閃已經夠玩

睇下封唔封站囉

你鐘意邊都得 最好和都every day black bloc 加罩
咁就沉移默化

你個名....

Push